完美演繹Girl Crush風格的(G)I-DLE 跳 4mintue Crazy

過左成日都冇人講！

我舒好型

支持雨琦

cant believe that冇人

小娟

係得小娟同穗珍跳得好咋喎

罰你睇多次

Gidle跳舞真係比較弱
小娟跳舞表現到型態但流暢度差少少，穗珍跳舞差左d power，其他跟同代女團Itzy 比有肉眼差距……
Cube快d請個勁嘅編舞啦屌

佢地表現力明顯高過其他人唔少

薇娟同舒華不相伯仲